成日話前線學生就餓死 依家有餐廳提供免費野食比學生

咁撚有良心既餐廳
全部入去like左個page佢
平時幫襯支持下 有需要先食佢個免費餐（講緊真係無錢食飯既學生）

仲要唔係小店黎 有五間分店
隨時比班仆街藍屍廢老搞
我地要繼續四喜餅店既奇蹟

1

2

9月15日見

3

4

5

6

推

7

好人一生平安

8

9

得餐肉面 起碼送多個油菜啦
菜都冇條 唔健康

Go go go

推漏咗

915 銅鑼灣見

補返先

請留意真正分店
唔好去錯賤種富臨述下嘅

我0

11

12

免費你仲想點？你估人地開善堂咩

13